# Aula 02 - Entrega da atividade

Adicione uma item na lista com o nome da dupla e link do repositório. Caso tenha dúvida, procure o professor, turo(a) e/ou auxiliar técnico.

<br>

## Lista de repositórios da atividade resolvida

Coloque seu repositório na lista a seguir:

https://gitlab.com/Hugo0307/front-II/-/tree/main/aula02